小弟今日收到ive幼教offer想問。

已知夠分數入
但係唔係得7月12號註冊
12號唔去就無左個學位？
因為小弟買左機票去台灣12號中午先反香港

唔好入 千祈唔好